<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="cityFlavor" translatable="false">Mallorca</string>
    <string name="cityParticipants" translatable="false">123</string>

    <!-- MAGIC LINE INFO -->
    <string name="walkText">El recorregut de 20 km passa per la Serra de na Burguesa. Els recorreguts de 20 i 10 km contemplen un descans al Castell de Bellver. Les tres distàncies comparteixen l\'arribada al Parc de la Mar, on se celebrarà una festa final. Al inscriure-us cal que escolliu quants quilòmetres voldreu caminar.</string>
    <string name="donation_url">https://www.magiclinesjd.org/ca/equips_mallorca</string>
    <string name="moreInfoWeb">https://www.magiclinesjd.org/ca/participar_mallorca</string>
    <string name="pdf_donations_collecting_guide">https://www.magiclinesjd.org/files/tiny/Guia%20idees_2019_Mallorca_mail.pdf</string>
    <string name="schedule_header_total_duration" translatable="false">(Total ruta 4h)</string>

    <!--SCHEDULE EVENTS-->
    <!--TITLE-->
    <string name="arrayTitleZero">Sortida</string>
    <string name="arrayTitleOne">Picnik</string>
    <string name="arrayTitleTwo">Festa</string>
    <string name="arrayTitleThree">Concert</string>
    <string name="arrayTitleFour">Música</string>
    <string name="arrayTitleFive">Concert</string>
    <string name="arrayTitleSix">Fi de la Festa</string>


    <!--SUBTITLE-->
    <string name="arraySubtitleOne">Parc del Castell de Bellver</string>
    <string name="arraySubtitleTwo">Parc de la Mar</string>
    <string name="arraySubtitleThree">Parc de la Mar</string>
    <string name="arraySubtitleFour">Parc de la Mar</string>
    <string name="arraySubtitleFive">Parc de la Mar</string>


    <!--BODY-->
    <string name="arrayBodyOne">Obertura de la zona de picnic fins a les 14:00h.</string>
    <string name="arrayBodyTwo">Obertura de la festa d\'arribada. Animacions i jocs infantils, food trucks i botiga solidaria.</string>
    <string name="arrayBodyThree">Concert del duo acústic Get Up.</string>
    <string name="arrayBodyFour">Espectacle musical a càrreg de Vistalegre.</string>
    <string name="arrayBodyFive">Concert del grup de pop mediterrani Joan Xanguito.</string>

    <!-- Essentials Detail Fragment -->
    <string name="essentials_title">"10 imprescindibles Magic Line SJD"</string>
    <string name="essentials_subtitle">"Mobilización ciudadana a favor de las persones"</string>
    <string name="essentials_body"><![CDATA[<html>
\t <b>1. MOLT MÉS QUE UNA CAMINADA.</b> Els diners captats pels equips es converteixen en ajudes per a persones en situació vulnerable ateses als centres de Sant Joan de Déu de Palma i a altres entitats properes de la ciutat.<br/><br/>
\t <b>2. UN ALTRE PUNT DE VISTA DE LA CIUTAT.</b> Alceu el cap, la Magic Line SJD vos acosta a la muntanya, al mar, als parcs urbans, als carrers i a les places de la ciutat. Respecteu l’entorn! Vos recordem que el recorregut de 2 km està adaptat per a persones amb mobilitat reduïda.<br/><br/>
\t <b>3. QUI AJUDES T’AJUDA.</b> Vos oferim punts d’avituallament, aliment complementari per la caminada, que vos facilitaran treballadors i treballadores, voluntariat i persones usuàries dels nostres centres.<br/><br/>
\t <b>4. VOLUNTARIAT.</b> La Magic Line és possible gràcies a les persones voluntàries que aporten temps i coneixements.<br/><br/>
\t <b>5. CULTURA INCLUSIVA.</b> Durant el recorregut vos trobareu propostes de música i teatre de carrer. Gaudiu de la companyia.<br/><br/>
\t <b>6. BERENAR AL CASTELL.</b> Al Parc del Castell de Bellver hi teniu una zona per per fer una parada per berenar, amb activitats de 10h a 14h.<br/><br/>
\t <b>7. FESTA SOLIDÀRIA A L’ARRIBADA.</b> A partir de les 11.30h al Parc de la Mar de Palma hi teniu una celebració amb actuacions i activitats per a tots els públics. Deixa’t endur pels ritmes solidaris!<br/><br/>
\t <b>8. PRODUCTES MAGIC LINE SJD.</b> Adquirint un record de la caminada seguiràs ajudant altres persones. Trobaràs una botiga de producte solidari a l’arribada.<br/><br/>
\t <b>9. EXPLICA LA TEVA EXPERIÈNCIA</b> de #magicliner a les xarxes socials.Les fotos penjades amb el hashtag #MagicLine, sortiran a les nostres xarxes.<br/><br/>
\t <b>10. GRÀCIES, GRÀCIES, GRÀCIES.</b>  Som milers de persones solidàries omplint la ciutat! Juntes som menys vulnerables!
</html>]]></string>

</resources>
