<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="cityFlavor" translatable="false">Mallorca</string>
    <string name="cityParticipants" translatable="false">123</string>

    <!-- MAGIC LINE INFO -->
    <string name="walkText">El recorrido de 20 km discurre por la Serra de na Burguesa. Los de 20 y 10 km contemplan un descanso en el Castillo de Bellver. Las tres distancias comparten la llegada en el Parc de la Mar, donde se celebrará  una fiesta final. Al inscribirse hay que escoger cuantos kilómetros desea caminar.</string>
    <string name="donation_url">https://www.magiclinesjd.org/es/equipos_mallorca</string>
    <string name="moreInfoWeb">https://www.magiclinesjd.org/es/participar_mallorca</string>
    <string name="pdf_donations_collecting_guide">https://www.magiclinesjd.org/files/tiny/Guia%20idees_2019_Mallorca_ES.pdf</string>

    <!--SCHEDULE EVENTS-->
    <!--TITLE-->
    <string name="arrayTitleZero">Salida</string>
    <string name="arrayTitleOne">Picnick</string>
    <string name="arrayTitleTwo">Fiesta</string>
    <string name="arrayTitleThree">Concierto</string>
    <string name="arrayTitleFour">Música</string>
    <string name="arrayTitleFive">Concierto</string>
    <string name="arrayTitleSix">Fin de la Fiesta</string>

    <!--SUBTITLE-->
    <string name="arraySubtitleOne">Parque del Castillo de Bellver</string>
    <string name="arraySubtitleTwo">Parque de la Mar</string>
    <string name="arraySubtitleThree">Parque de la Mar</string>
    <string name="arraySubtitleFour">Parque de la Mar</string>
    <string name="arraySubtitleFive">Parque de la Mar</string>


    <!--BODY-->
    <string name="arrayBodyOne">Apertura de la zona de picnic hasta las 14:00h.</string>
    <string name="arrayBodyTwo">Apertura de la fiesta de llegada. Animaciones y juegos infantiles, food trucks y tienda solidaria.</string>
    <string name="arrayBodyThree">Concierto del dúo acústico Get Up</string>
    <string name="arrayBodyFour">Espectáculo musical a cargo de Vistalegre.</string>
    <string name="arrayBodyFive">Concierto del grupo de pop mediterraneo Joan Xanguito.</string>

    <!-- Essentials Detail Fragment -->
    <!--<string name="essentials_title">"10 imprescindibles Magic Line SJD"</string>-->
    <!--<string name="essentials_subtitle">"Mobilización ciudadana a favor de las persones"</string>-->
    <string name="essentials_body"><![CDATA[<html>
\t <b>1. MUCHO MÁS QUE UNA CAMINATA.</b> El dinero recaudado por los equipos se convierte en ayudas para personas en situación vulnerable, atendidas en los centros de San Juan de Dios Palma y otras entidades cercanas a la Ciudad.<br/><br/>
\t <b>2. OTRO PUNTO DE VISTA SOBRE LA CIUDAD.</b> Alzad la cabeza, Magic Line SJD os acerca a la montaña, al mar, a los parques urbanos, a las calles y a las plazas de la Ciudad. ¡Respetad el entorno! Os recordamos que el recorrido de 2km está adaptado para personas con movilidad reducida.<br/><br/>
\t <b>3. A QUIÉN AYUDAS, TE AYUDA.</b> Os ofrecemos puntos de avituallamiento, y alimento complementario para la caminata, que os facilitarán trabajadores y trabajadoras, voluntariado y personas usuarias de nuestros centros. <br/><br/>
\t <b>4. VOLUNTARIADO.</b> La Magic Line es posible gracias a las personas voluntarias que aportan tiempo y conocimiento.<br/><br/>
\t <b>5. CULTURA INCLUSIVA.</b> Durante el recorrido os encontraréis con propuestas de música y teatro de calle. Disfrutad de la compañía.<br/><br/>
\t <b>6. MERIENDA EN EL CASTILLO.</b> En el Parque del Castillo de Bellver hay una zona para merendar durante una parada, con actividades de 10 a 14h.<br/><br/>
\t <b>7. FIESTA SOLIDARIA A LA LLEGADA.</b> A partir de las 13:30, en el Parque de la Mar de Palma, tendrá lugar una celebración con actuaciones y actividades para todos los públicos. ¡Déjate llevar por los ritmos solidarios!<br/><br/>
\t <b>8. PRODUCTOS MAGIC LINE.</b> Si adquieres un recuerdo de la caminata seguirás ayudando a otras personas. Encontrarás una tienda de productos solidarios en la llegada. <br/><br/>
\t <b>9. EXPLICA TU EXPERIENCIA DE</b> #magicliner en las redes sociales. Las fotos colgadas con el hashtag #MagicLine, saldrán en nuestras redes.<br/><br/>
\t <b>10. GRACIAS, GRACIAS, GRACIAS.</b>  ¡Somos miles de personas solidarias llenando la ciudad! ¡Juntas somos menos vulnerables!
</html>]]></string>

</resources>
